將個詞語縮成兩個字真係好on9

聽到啲人將八點半講做八半都唔撚緊要
一聽到啲人啲人將西方醫生講做”西醫”
我即刻屌你老母
你會唔撚會將青山嘅醫生叫做 ”青醫”??
成撚日話香港俾人赤化緊 你班仆街覺得自己無責任????

不服來辯

幾戇鳩寫成on9真係好戇鳩

Read

你都戇鳩

解到1999人唔笑狗都吠

屌你呢啲叫中英文化融會 globalisation nei sik mm lun sik

五毛狗色柒屎死返去中国啦

展現智商下限

就好似將公共廁所講做公廁一樣

我以為你智商好高,睇黎我嚴重高估你

Ching sick ball

有冇考慮下改返個名做公共廁所

Why don’t you shut the fuck up? Get back to your mum pussy la 屌

有就有，冇就屌你老母

究竟將中學同學講做中同嘅人一生慳到幾多時間

睇情況啦 中同係戇鳩 但樓主話西醫都唔講得要講西方醫生 cls

咁你又點撚樣解釋中學同學點解唔可以叫做中同??

醫生一開始就係俾人叫做西醫???

你咪就係嗰啲俾人潛移默化嘅港豬囉

過多幾年冇人再講中學同學嗰時返嚟正評我呢個post啦

識有條友將荃灣地鐵站叫做荃鐵
成班friend笑左幾年

去到外國問你邊度人,你會點答?

用口答

係囉，將公共廁所 講成公廁都好缺德

點解冇人覺得樓主係曲線

原本以為樓主想講科大工管 中大計科
點知

樓主自介係咪會講「我係香港特別行政區人，唔係中華人民共和國人。」

如果唔係真係唔知道依度嘅標準係點 除咗連燈仔懶清高逢紅別反 多人用就屌之外